其實成日聽啲女仔話圏子冇異性，點先識到佢

d 同學成日話做老師同nursing 果班好dry
點先識到

解讀

女人講無異性

即係無一d好既異性呀柒頭

你咁撚弱智仲想識呢d人工係你兩三倍既女？

低能

正解

秒

果然屈機呀

駁唔到

秒殺

ex 係女孩教書keep 住有人追

ching ho ball

好撚中point 呀屌

秒了 此post已完

秒左